「 有 如 茄 子 頸 上 繫 香 蕉 」國 泰 空 姐 恐 新 制 服 走 光

「 有 如 茄 子 頸 上 繫 香 蕉 」
國 泰 空 姐 恐 新 制 服 走 光

一 套 被 批 評 為 有 如 「 在 茄 子 頸 上 繫 上 香 蕉 」 的 新 裝 ， 將 為 國 泰 航 空 帶 來 新 形 象 ！ 國 泰 計 劃 地 勤 及 機 艙 服 務 員 下 月 中 將 換 上 新 制 服 。 新 款 外 套 按 職 級 分 三 款 顏 色 ， 採 用 黃 色 反 領 及 黃 色 衣 袖 設 計 。 有 網 上 調 查 顯 示 ， 投 票 的 近 九 成 員 工 指 新 制 服 醜 陋 ， 並 擔 心 穿 後 會 「 走 光 」 。 不 過 ， 國 泰 辯 稱 ， 設 計 新 服 時 已 務 求 美 觀 及 舒 適 。

我數10秒

10

0

樓主呢度我擋住
快啲救你老母走

圖都冇張
屌

你老母閪痕？

執柒左佢啦
篤灰航空

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

H E L L O ？

M O T O ?

樓主想點？

圖呢？

屌你老母唔好再舊d

又回帶

五年前已經有人講又回帶

屌吖，五年前回帶十五年前